【多圖】林泳淘新相勁似巴士司機 竟然仲同倪晨曦「撞樣」？

藝人林泳淘今天（4日）在IG發布新相，表示是運動日：「其實係俾人一早摷起身捉咗去球場執波。」這張照片一出後，便被網民嘲笑她的造型很像巴士司機制服，大家都說如果不拿起籃球還以為泳淘轉行去駕駛巴士。

另外一個點焦點是泳淘這張照片的樣貌，由於可能角度是「低炒」關係，再加上臉部有些陰影，所以差一些認不出是泳淘本人，反而感覺像倪晨曦，記者特意將二人的照片拼在一起，確實是有3分似的。。

哨牙珍咁款

倪晨曦aa都唔知有冇

好靚女

個樣好甜wor

有咩所謂 佢樣靚腳正英文勁心地好又勁黃 冇波只係小問題

好想摷你起身

留名

Wingto 而家靠咩維生？

好正

個波大倪晨曦兩倍左右啦

邊止，起碼10倍

到底林穎彤同林泳淘點分

一個哨牙一個大餅面